有冇人想睇解放軍解放香港所有利益既得集團？

香港樓價
外資撤走

真正共產主義

諗起都開心

無人想睇